const questionCultureG = [
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Quand la déclaration d'indépendance a-t-elle été approuvée par le deuxième congrès continental?",
    responses: ['Le 04 Mai 1776', 'Le 04 Juin 1776', 'Le 04 Juillet 1776'],
    response: 'Le 02 Juillet 1776',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Quel était le nom de l'équipe de lutte professionnelle de la WWF composée des lutteurs Ax et Smash?",
    responses: ['Dream team', 'Bushwhackers', 'The British Bulldogs'],
    response: 'Demolition',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: 'Quel signe du Zodiac est représenté par un crabe?',
    responses: ['Sagitaire', 'Lion', 'Vierge'],
    response: 'Cancer',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: 'Quel président américain apparaît sur les billets de 1 dollars?',
    responses: ['Thomas Jefferson', 'Abraham Lincoln', 'Benjamin Franklin'],
    response: 'George Washington',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Après combien d'années de mariage fêteriez-vous vos noces de cristal?",
    responses: ['20 ans', '10 ans', '25 ans'],
    response: '15 ans',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Lequel de ces produits chimiques se trouve dans les graines d'aubergines?",
    responses: ["L'aloïne", 'La mescaline', 'Le cyanure'],
    response: 'La nicotine',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Qu'est-ce que la communauté autonome espagnole de Catalogne a interdit en 2010, et est entrée en vigueur en 2012?",
    responses: ['Les ferias', 'Le flamenco', 'Mariachi'],
    response: 'La tauromachie',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      'Quel constructeur automobile italien a pris le contrôle majoritaire du constructeur automobile américain Chrysler en 2011?',
    responses: ['Maserati', 'Alfa Romeo', 'Ferrari'],
    response: 'Fiat',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: "Qui est le fondateur du groupe 'Lego'?",
    responses: [
      'Jens Niels Christiansen',
      'Kirstine Christiansen',
      'Gerhardt Kirk Christiansen',
    ],
    response: 'Ole Kirk Christiansen',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question:
      "Selon Sherlock Holmes, 'Si vous éliminez l'impossible, tout ce qui reste, aussi improbable soit-il, doit être...'",
    responses: ['La réponse', 'La cause', 'La source'],
    response: 'La vérité',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: 'Dans quelle direction est tournée la statue de la liberté?',
    responses: ['Sud-ouest', 'Nord-ouest', 'Nord-est'],
    response: 'Sud-est',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: 'Quel pays conduit a gauche de la route?',
    responses: ["L'Allemagne", 'La Russie', 'La Chine'],
    response: 'Le Japon',
  },
  {
    themeName: 'Culture Générale',
    question: 'Quel pays conduit a gauche de la route?',
    responses: ["L'Allemagne", 'La Russie', 'La Chine'],
    response: 'Le Japon',
  },
];
module.exports = questionCultureG;
